big貴完一年到期短債成5000 億？

mi
個frd send 左段大陸新聞咁講，big貴完係民企，真出事中央會唔出手？

依家就叫中央開放3,4 線城市限購，但係都無咩用

其他d咩恆大，萬科萬達都係咁？

債轉股再變負債, 驚閪

5000億債轉股，兌做印尼盾都變仙股啦

too big to fail
有習大大係度 驚閪?

學海航咁, 將D債拆晒去子公司再分家, 反手告返子公司逼佢還債都仲得.

OFFICE地址仲要一樣, 紅油都唔使淋. 驚西咩.

烏溪沙個新盤又去唔到貨

驚閪咩

沽爆佢

唔活價就預左啦

萬科唔同，早兩年炒到癲佢已經嗌緊去庫存，要錢唔要貨，唔同其他房企佢算比較穩健，迫貴完呢d要靠所謂高週轉，借得多起得多起得快賣得多賣得快

迫貴完真係痴痴地. 去到昆明都見到佢D盤.

為左要起得快咪趕工+偷工減料囉
結果咪冧樓囉

大紀元